想買個剷自己剪頭髮

你地自己剪頭髮個剷係邊到買？
幾多錢？
有冇推介

剷都要推介

緊係要
可能有啲剷好伏

淘寶

除左淘寶仲有冇其他？
好似豐澤果啲有冇推介？

用開垃圾剷 不如介紹比你

去髮品專賣店

唔好貪太平 用開個日本鏟500都ok 試過用街邊貨剷唔郁，我頭髮好厚

我啲頭髮都好快就厚
你果隻日本剷邊到買？

我頭髮厚
剷唔剷到

去豐澤呀個D, 買個日本有牌子既, 300左右已經OK. 唔好去乜野直銷中心個D百幾蚊雜嘜. 最主要個分別係舊電. 日本貨充電起碼玩幾年(當你2個禮拜剪一次). 雜嘜可能一年唔夠已經打柴, 叉幾耐都係剪得個5分鐘, 如果剪到一半無電就仆街. 其實最好係可以剪個時插住電線直接攞電, 但係我舊個把壞左之後再揾都揾唔翻.

我用開嗰個可以直接插濕電用，叉電後用30分鐘

不過係寵物店買

而且仲有分 全剷 3mm 6mm 9mm
好好用

即係豐澤買果個都有分mm 剷？

用緊

要買剪喎清

係普通電器舖買 300幾蚊 幾抵用